幾百人衝=暴徒 幾萬人衝=革命無罪 造反有理

佔中已經證明左只要人數夠多 佢只會告領頭人 其餘佔領嘅幾萬人有冇告到?
如果有幾萬人衝 佢點拉得晒 點告得晒 邊有咁多監獄俾你坐

如果數萬民眾12/6自發去集會 咁就有幾萬個領頭人 佢可以告邊個

成王敗寇
要成功一要夠多人
香港人一定要一齊沖!

怕死 有樓供緊 要錢生活 香港人唔會岩呢啲抗爭

69安排咗咁耐都係輸

我食住花生等睇戲，睇下你班連登仔呢幾日可以搞d咩出黎